美國大選：拜登擬提名同性戀者出任駐華大使

美國大選：拜登擬提名同性戀者出任駐華大使

已宣布勝出美國總統選舉的拜登，其未來政府班子備受關注。美媒周二（8日）引述知情人士指，拜登考慮提名曾參加黨內初選的印第安納州南本德前市長布蒂吉格（Pete Buttigieg），出任美國駐華大使；又指拜登曾把布蒂吉格與已故長子博拜登相提並論。
美國新聞網站Axios報道，拜登當時談及政治新星布蒂吉格時表示：「我想我以前從未這樣做，但他讓我想起我的兒子博。我知道這對大多數人來說可能意義不大，但對我來說，這是我能給任何男人或女人的最高褒獎。」美國前駐華大使布蘭斯塔德在上月初卸任後，協助總統特朗普競逐連任，臨時代辦傅德恩（Robert W. Forden）在布蘭斯塔德離任後，自上月5日起負責帶領美國駐華使團。
報道指，38歲的布蒂吉格為同性戀者，通曉多國語言，除了駐華大使，駐聯合國代表亦是首選，也可能成為交通或商迎務部門高層候選人。但消息指，布蒂吉格已向拜登過渡團隊表明，對外交政策或國家安全領域最感興趣。
另有美媒引述知情人士指，拜登將提名俄亥俄州民主黨眾議員富奇（Marcia Fudge）擔任美國住房和城市發展部部長；若提名獲通過，曾任美國國會黑人黨團主席的富奇，將要領導部門協助新冠疫情期間遭遇房租支付和房貸還款困難的民眾。消息又指，前農業部長維爾薩克（Tom Vilsack）亦可能在拜登政府下再任該職。
此外，拜登決定提名退役四星上將、前中央司令部司令奧斯汀（Lloyd Austin）出任國防部長，有望出現美國首名黑人防長。但有報道指出，奧斯汀因退伍不足7年而不合規定，必須獲得國會的豁免。他退伍後曾出任軍火商雷神公司的董事，而該公司去年曾向沙特阿拉伯及阿聯酋出售武器，引起黨內部分人士抨擊。

有咩咁爆

你知唔知現任美國駐港總領事係gay

中共反同性戀
講到恐同反同中國數一數二

宜家已經唔知到底呢啲人係真材實料，定只係政治正確推出黎既道具

果然都係走唔開軍工產業既利益輸送關係

有乜問題？戀童都可以做總統啦！

LGBT 大哂

其實有好多基佬都好撚勁，唔同左膠d大愛

根本當係真人show 咁做

真係同志

同性戀唔合乎國安法原則，理應一到步就要拉

仲係度平行時空緊

唔怕大陸雞色誘, 高招

我當然知，只係政治正確下人會對呢啲野心存疑惑，有實力都要比人質疑先係最仆街既感覺

認真無聊

出場美男色誘囉

睇黎強國又要氣炸了Buttigieg 係撐香港嘅，敖卓軒仲要幫過佢助選

白粉報貼link

Sleepy Joe癲撚夠未

何妖鼠芬專反LGBT

甴曱平爆衣.gif

但係支那係反同性戀國家

雖然拜登係政治正確嘅道具, 但係用同性戀做住華大使係有戰略需要

屌你老母, 呢件廢老唔係用人唯才

而係睇你有無社會特色

下個將軍可能係唐氏既

搵個唐氏 黑人 女人 同性戀
咁就可以話自己大愛 唔會歧視任何人